目光散渙代表一定係傻仔？

決斷力唔夠 同多野諗

佢算係多野諗

唔鐘意/唔識同人相處咪會囉 毒撚通病

個樣似傻仔同入到u有乜關係

鬧雞眼

此傻不同彼傻 有d數學天才都唔識同人相處 人地可能話依樣

叫佢試下戴大眼仔
當堂精拎晒

屌，試下日日返工做到隻狗咁，返工又要過海早起身 ，幾難唔散渙

手淫過多

傻仔唔會入到U

靚仔就天然呆
樣衰就白痴仔

又一條傻尻用入唔入到U呢個價值觀睇人

我意思係如果一個人係弱智，係傻仔， 佢根本冇能力入到U

屌, 你個FD係咪我

美國咩野大學先
美國都大把野雞大學
同埋入到大學都唔代表唔係傻仔
有無聽過高分低能?

你都好呆滯？

his life has been easy....

靚仔咪叫天然呆囉

ys

當一個人覺得自己腦入面既野有趣過外面好多
就會花集中力起腦入面

而最明顯既表面徵狀就係眼光散亂

所以說明既道理就係樓主份人好撚悶

你唔明白成日比人叫傻仔個種痛苦

大師 有冇辦法改善

利申：幫我朋友問

早d訓